有冇人開始收到大學Interview

Year 2 未有 Soical

放心啦 唔會收你架啦
等去見工好過啦

巴打早啲搵定工啦

大人wa

收到

人各有志，我好睇得開